{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_098740",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "초정약수식당"
    },
    "text": "世宗(セジョン)特別自治市の錦南面、チョチョンギル37に位置した草薬水食堂はおいしい水煮で有名な食堂です。客には特別な味とサービスを提供するために努力しており、外地でも多くの客が訪れています。私たちは麹を直接手にし、マッコリを提供して、全ての料理はミネラル、炭酸水湧き水を使用して作られます。このような特別な材料と方法で製造された料理は本来の味を感じることができるようにしてくれます。運営時間は毎日10:00~21:00、年中無休です。主要メニューには地鶏漢方の水炊き、韓国産漆の水炊き、御陵が部屋の水炊き、アヒル一発の水炊き、韓国料理などがあり、価格はそれぞれ65,000ウォン、70,000ウォン、75,000ウォン、70,000ウォン、60,000ウォンです。このようなおいしいの白炊きを味わいたかったら、世宗(セジョン)特別自治市の錦南面、チョチョンギル37に位置した草薬水食堂に来てください。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "草薬水食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "草薬水食堂は世宗(セジョン)特別自治市の錦南面、チョチョンギル37に位置しています。"
        },
        {
            "question": "草薬水食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "草薬水食堂の営業時間は毎日10:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "草薬水食堂は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、草薬水食堂は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "草薬水食堂の主要メニューには何がありますか？",
            "answer": "草薬水食堂の主要メニューには地鶏漢方の水炊き、韓国産漆の水炊き、御陵が部屋の水炊き、アヒル一発の水炊き、韓国料理などがあります。"
        },
        {
            "question": "草薬水食堂の料理の価格はいくらですか？",
            "answer": "草薬水食堂の料理の価格はそれぞれ65,000ウォン、70,000ウォン、75,000ウォン、70,000ウォン、60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "草薬水食堂で提供されるマッコリはどのように製造されますか？",
            "answer": "草薬水食堂では麹を直接手にしてマッコリを提供しています。"
        },
        {
            "question": "草薬水食堂の料理はどのような水を使用して作られますか？",
            "answer": "草薬水食堂の料理はミネラル、炭酸水湧き水を使用して作られます。"
        },
        {
            "question": "草薬水食堂の料理は本来の味を感じることができますか？",
            "answer": "はい、草薬水食堂で特別な材料と方法で製造された料理は本来の味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "草薬水食堂は外国人観光客にも人気がありますか？",
            "answer": "はい、草薬水食堂は外地でも多くの客が訪れています。"
        },
        {
            "question": "草薬水食堂に行くにはどうすればいいですか？",
            "answer": "草薬水食堂に行くには世宗(セジョン)特別自治市の錦南面、チョチョンギル37に行けば良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 456
    }
}